下一個戰線 - 暴動罪

自從佔中之後 暴動罪 老是常出現 用黎打壓我地既聲音
今次612 又係
我地下一個議題應該要政府警察推出official 既準則及定義 何為 暴動
先可以用暴動罪黎拘捕起訴市民
否則呢個條例只會不停被濫用做借口清場及清算
就算而家政府又轉口風話未必告暴動罪都好
呢樣一定一定一定要做!

要求即時放人 聲援612 被捕人士
要求馬上為612 正名!

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

階段抗爭我都覺得下一步要救人

政府hold 起左件事 就應該轉戰場
緩急有序

同不誠實取用電腦罪一樣

都係 呢單好D 係D 法官睇唔過眼搞
暴動罪 要靠我地 文宣做多D 野
襯呢個時候民情高既時候做埋! 唔好錯失時機

推